又係重考快期呀1137！

有冇巴打幫到人搶
與其拎去上網益人不如益下巴打仲好
今日岩岩肥左
搵定我諗差唔多

七點入去咪得囉

唔係7點半開波咩 張學牌挨唔到普通期

我幫你搶吧 反正都要早起

巴打

唔該晒巴打

留個tg 比我

其實幾難搶？我連續幾日夜晚睇都有快期，只係未必有得揀自己想要果日，最後排左一星期後再考

好耐都未見過1137